牛牛app邊度睇手續費

揾極都無

交易 帳戶 全部 我的收費

開網頁版

2020仲唔識google

每6秒6毫

最簡單可以check email, 月結單有寫
Or
去資金流水

見到 買入 賣出 費用 啦，係咪無左個 filter? 之前一禁就有 。。。

我都打算轉會牛牛，想問點樣入錢落戶口，可以繳費靈入嗎？

繳費靈

睇黎冇幾十萬WOR

繳費靈好似都可以過幾十萬數

eDDA好似快好撚多

連登仔果然好愛國，咁支持中國軟件

其實牛牛每單交易要俾$15平台費唔算平囉，抽ipo仲要$50手續費

查下先啦, 就算可以, 都唔夠EDDA快
過得數就緊係想快
有得快點會想用條慢既路轉

繳費靈過錢去一通都係一兩分鐘就搞掂

支那app

一通多舊魚！搞埋啲咩網約車都唔開美股比客玩

pps最正是可以用第三者入錢

一通
有時唔係唔想幫土炮野
唔對比就冇傷害

不過佢收$5仲想可以點呀

咁我寧願俾多10$
換個system好好多既囉

原油寶事件
goodluck

諗住要黎買美女 入usd落去幾日至有 又要叫你補番過數紀錄 但又無得自己upload